Toen hij Miss Woodhouse, moest hij lees de hele it aloud--alles wat verband houdt met haar, met een glimlach en een blik; hoofd schudden; een woord of twee van instemming of disapprobation; of louter van liefde, omdat het onderwerp vereist; sluiten echter ernstig en na constante reflectie, aldus-- "zeer slecht--hoewel het misschien nog wel erger geweest.--spelen een zeer gevaarlijk spel.
